有冇人比較鍾意online上堂?

1.方便
唔使太早起身預埋搭車時間， 返8半可 以8點25分先醒

2. 通常都有recording
有時個lecturer上堂上得太high， 啲學生聽到一半就聽唔明， 但係佢仲一輪嘴咁講曬 啲野， 而家有recording可以停咗條片佢睇返notes 慢慢理解

3. 時間自由同彈性好多
以前上堂基本上你一定要喺嗰度坐定定上完堂， 依家你瞓返飽/ 打鋪機/食個早餐都仲得

4. 有啲group project可以變單拖
唔使專登走去識人， 仲要諗佢係咪free Rider

不過當然都有缺點，eg: 上lab要線上上會比較麻煩/ 比較難識到新friend/ 對自制能力不足嘅學生會比較易爛Grade等等

但係就算有呢啲缺點，我都係覺得Online上堂好啲

就好似我依家明明上緊Lecture, 但仲有時間上連登開post

一句到尾
由課室Hea轉到屋企Hea

毒L最鍾意

番學都會上堂都會有時聽下書
響屋企上係上咗半個sem後就冇再上堂

搭車等車行出行入好哂時間 依家多啲時間係埋屋企做下運動都好

毒撚最怕出街夏天又熱又多汗

係好撚鍾意 最緊要係慳好多搭車時間 又可以邊做自己野邊上堂 食住野上堂又得 眼訓又可以訓陣 舒服到暈

online上堂問野仲方便
我見個互動仲好過f2f

但通常開著部機就瞓返

More advanced Lab classes can be an issue....
Lab simulation may not solve all issues.
Missing on hand experience too.

毒男嘅幸福

不了完全唔似翻緊學
日日灘喺張床到
冇得翻學特別想翻>有得翻學唔想翻

真

好過日日8半攰到成隻狗咁， 而家直情係屋企瞓返飽先算

真呀 有時啲天地堂好惡頂
如果全online 有recording 跟本就任你上堂
使鬼就佢地啲濕鳩時間表

咁咪剩係有lab 你地先返去囉
邊個迫你讀有lab嘅major？

flipping class 好流行啦
有咩就大部分時間自己喺屋企學定
又可以不斷翻睇
有真人course先返去

一路上堂一路打飛機

畢業2019表示羨慕
Congregation 唔駛畀人搞搞震

Lab堂係點樣上？淨睇人做experiment ？

最驚係電腦/網絡突然有問題交唔到/切 online timed test

你只係幻想自己會睇返recording 只係幻想

G持永續online learning

上個sem啲堂我都淨係睇咗兩條片

考之前notes都未睇哂 唔敢妄想會睇recording

"邊個迫你讀有lab嘅major？" I like that!!

讀有lab既course真係唔知發生緊乜事

毒撚表示認同上堂都上得自在啲

好似上緊OU啲遙距課程

原來OU領先咁多步

同wfh一樣 所有嘢efficient好多

唔應該再有公司 公司變曬儲物空間算啦

2. 通常都有recording
有時個lecturer上堂上得太high， 啲學生聽到一半就聽唔明， 但係佢仲一輪嘴咁講曬 啲野， 而家有recording可以停咗條片佢睇返notes 慢慢理解

呢點最同意 同埋唔洗一次過上哂3粒鐘咁辛苦

想永續online

唔會睇番recording嘅 就算f2f又有幾多會堅持唔走堂吖

Tutor 拍定實驗條片上堂播

present冇得對住人好似奇奇怪怪咁，又會冇精神講嘢

平時上堂根本冇人會問，最多落堂問，坐最後唔通大大聲問咩。online一有唔明大把人即刻喺chat box問，平時個個都唔出聲

住hall照online

f2f 一問嘢就要停教書，太麻煩
依家用chat box就冇呢個問題

我覺得就算變返f2f都應該保留online chat box

我幾中意online 啲測驗係屋企做完sd比 miss 阿Sir 就得

睇咩科，要多互動嘅科咪唔過癮

對自制能力不足嘅學生會比較易爛Grade等等

自制能力不足既， on唔online都會易爛，掛住溝女etc.

識開啲00後，平時學校好多FRD，都寧願屋企上。
話實則覺得有啲同學好煩窩。幾個都咁講。

隔住個mon睇住佢做...

online class 先係符合香港人生存環境既學習方式

無得同女同學互動...上堂昅女昅長腿，讀書有咩意義

睇咩科 非計數就網上教好d

計數科網上教就真係up咩春

畫個圖都成分鐘 又放大縮細

唔同意第四點
Group project照做 又要自己搵人
都唔知點撚分組